點解咁多人酸保險經紀賺大錢

做保險幫到人 自己都開心

哈...酸...

根本財務策劃師係香港比人低估得好撚緊要

又多客戶信任

過幾日又有獎拎

team sprit

唔好再打嚟啊

酸

樓主講得好

睇下中共斬晒所有走資渠道， 班策劃師點食穀種

你冇機會睇啦

哈...酸

做呢行都係想幫人姐

年尾bouns又出6位數,班雙失毒男咪繼續對住D動畫細路女打飛機囉 BTW ching我準備下年買樓了,今年岩岩換左部maserati

淨係做保險，真正搵大錢既唔多

好多fresh grad 以搵大錢入e行會失望

幫人投資倫敦金嘅才俊都係

才俊

幫到人滿足感更開心

yes
保險搵錢其次
幫到人自己又開心

屌呢點真，日日有嘉許升職

其實成日耐唔耐就見佢地拎獎又盛，係咩玩法

咪係成日聽d廢青笑人做圓桌武士
大佬呀人地有百幾年歷史
Saber都係會員呀，大驚小怪

最有前途新人獎
最佳員工獎
本季之星
業績銀獎

幫人真係好開心
錢都係其次

酸...